警察查身份證嘅準則...

係因為你個樣生得mk所以查
抑或係你太樣衰太毒撚?

唔計因為警察有記錄某啲人係有背景嘅

睇你唔撚順眼

申報定先 我就一定係毒撚嘅 費時啲連登仔陣間又入我中路

靚仔

利申:咁啱頭先比人查完

未試過比人查 可能太毒

一定係妒忌你靚仔

我覺得 著黑色杉 比人查既機會高好多

師兄平時唔打扮?

認真 有次黑衫黑褲即刻比人查

查身份證準則就係 好眉好貌先查
講真 佢地都唔會想拿屎上身

行得快

後生仔多，讀完書就無比人查過

正解
佢地都係要交差同交數
一定係搵正正常常check完就算

未試過比人查

試過一日查3次
朝早坐艇去釣魚俾水警查
釣完返緊屋企又俾人查
出去同中學同學飲野聚舊又俾人查

畀人查過3次

第一次幫個fd拎住背囊，企喺到等緊佢，一見到差佬即刻過黎逗，問拎住兩個袋做乜

第二次，屋企樓下，無啦啦畀人查，趕住出街

第三次同fd喺地鐵站吹吹下水又查

我諗佢見你毒毒地又樣樣衰衰就屎忽痕查下，尤其是眼神對到，有冇即刻閃都冇用

係 哈細路多 欺善怕惡 被人查代表年輕 我都幾年冇試過被人查 人老了

我有個fd試過喺銀行㩒完錢 一出門口嗰陣發覺㩒少咗錢 之後另返轉頭嗰一剎那 就俾警察捉住 啲警察以為佢見到佢哋就另轉頭

有可疑

之前屋企附近發生搶劫
咁啱我又行過所以查

吳順超先生

中學個陣幾條毒撚 去大尾督踩單車
係大圍站比人查身份證

冇染髮冇穿耳環冇紋身

個差佬仲笑笑口話 交數姐 將就下

屌你老母

綜合自己經驗
人選: 後生男仔 柒頭髮型或髮色 衣著標奇立異
形態: 神情閃缩唔自然 漫無目的咁樣
時間: 例如半夜獨自一人又有背囊

是但中一兩樣你拎定身份証出黎都得

上次俾四條差佬 圍住查身分證，搜銀包
d人仲以為我係重犯

落街買個m記姐

咁警察咪查到手軟?香港人行到撞死馬咁

聽講如果夜晚11點後既話
一般會傾向查自己一個人係條街既人

俾人望嗰下先慘 真係紅都耳埋

同佢有眼神接觸
如果你身邊無乜人，而你又唔小心同個差佬有眼神交流
咁你9成中硬

咁個陣我問佢做乜查我，佢答我:你行得快呀嘛
又要問又要駁

靚女

都算好㗎啦
幾年前佔中嗰陣 有個中同(著住校服)補完習8點幾左右 俾個警察查身份證 又問佢夜媽媽黑媽媽去完邊啊 個中同話補完習返屋企 之後個警察話做學生就做學生 唔好學人搞佔中啊

sor9 lor

冇準則 今日喺尖沙咀Lunch time食完飯出餐廳都畀警察查
今日衣著係smart causal果種

倫敦金mk

試過著波衫短褲都比佢查 我諗佢好憎德國

上次朝早同朋友做完gym去食嘢俾人查左兩次
應該唔關衣着同個樣事
利申：毒撚樣 嗰日着運動衫褲

純粹因爲我唔妥你，我可以𢭃你

唔順超
其實啲差佬個樣咪仲衰

我比較想知佢哋會唔會查啲女

之後同啲女仔傾開 佢哋係0經驗 除非係同啲mk一齊出去夜蒲就另計

有聲

1. 交數

2. 交數

3. 交數

之前咪有post講過囉

染左頭髮都高機率
但同女朋友一齊行街就無事

我果陣著童軍制服都俾人查

要跑數架嘛

願早其詳

我反而比較想知佢哋會唔會查鬼佬?
唔計南亞裔嗰班

準則就係佢得唔得閒
完。

尤其是過海關 成隊人企係到好難唔望
唔望又好似好唔自然
btw 後生仔實俾海關捉

冇見過

如果佢好專心做一樣野
又好唔專心咁進住你
咁佢一定係警察

應該唔同警察有唔同準則，搏既咪查啲古古惑惑既人，認真搜下啲袋呀嗰啲。唔搏既咪查下啲屋邨呀叔、街童當交數。

所以軍帽應該係後者，啲藍帽子應該係前者

唔識英文唔查，識就有機

就三十歲第一次比人查
出地鐵閘口見一個差佬周圍望
望一望佢行過比佢查
應該為交數

其實好睇你係唔係自己得一個人 如果你身邊有其他人 基本上冇人敢逗你 簡單講 人多哈人少 佢地逗人基本上一班人去做

我自問自己外表係幾有可疑 加上成日著黑色衫 但對上一次比龜逗係幾年前

真係冇乜特別 我純粹係地鐵站等啲童軍仔集合

最特別嘅可能係我特別樣衰

以前皮膚白白淨冇查過
近排曬黑左成日都查

屌有次朝早拎住兩條廁所紙同成袋飲品都俾人查，仲要call總台無人理佢，等左五分鐘先俾我走，on9

上次打打下喊露俾人查

衰靚仔
14歲果陣試過一日比龜查3次

啱呀
特別係同異性一齊

佢又講得啱

查都算 成日問私人野
唔答又搜身 搜袋搜銀包
又要兩仔友企都前一前
問完你 你未答完又打斷你
高薪野蠻人

我一個星期起碼俾人查三次 認真... 但係其實明明我正正常常 便衣反黑軍裝都試過 之前染咗頭髮俾人查就話正常者 染番黑第日都俾人查囉 完全唔知有咩準則
利申：平時就係正正經經咁行 多數著黑色衫

仲要係佢哋啲態度衰衰格咁

自貼樣 我哋再客觀討論一下

抵你啦死啦7頭

次次俾人查都係着黑衫